［笑撚死我第一滴血］終於有第一個支那共產黨黨狗死

武漢市官員感染武漢肺炎去世
另外，財新網報道，武漢市民族宗教事務委員會前主任、正局級官員王獻良，昨日下午因感染武漢肺炎搶救無效去世，終年62歲。這是第一位感染武漢肺炎去世的當地官員。王獻良2012年起擔任武漢市民宗委主任，及後因為多次違反中央八項規定精神被問責，被免去主任職務，之後他仍在民宗委內任職。
守護言論與新聞自由。立場新聞，寸步不退。
每月贊助支持立場新聞

定係其實已經死咗好多個啊

牛逼死了

幾時卜下中國疫情

1/10

卜嚟把撚咩 希望死返幾千萬人咁上下啦 我都唔貪心㗎啦係咪先

武漢有冇拆十字架搞穆斯林？

前官員就丁一陣好啦

你話呢

個問題係黨員呀嘛

被感染聽過未

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

武漢市民族宗教事務委員會前主任
仲唔係天滅中共

「違反中央八項規定精神被問責」
會唔會係清官？ anyway, 最期待林鄭中招

唔知係咪佢在任既事
有拆教堂同佛寺

我唔信教
但係耶穌都咁搞

準備好似埃及人咁受死啦

仲係民族宗教事務委員會

我唔會笑你戇鳩

2/10

接住黎
香港高官都係

下個到李黑強